一人一個 奶共偽人 （嚴選藍色偽人黑名單）

我先： 劉德華 - 唱 中國人/ 支持大嶼山填海

既然餐廳有黃藍 名單， 偽人都唔例外， 佢哋係香港出名， 不但冇利用自己影響力去支持運動外， 更加 因為奶共/大陸市場， 埋沒良知。

把抗爭 融入生活， 罷睇 藍偽人演唱會/電視劇/電影， 既然佢地目光放在 大陸市場， 就令佢地 今生共享 大灣區榮耀， 香港市場 都唔需要佢地！！！

撐警陳百牆

魚民樂（元朗國）

算唔算

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

華嫂冰室 已經曲線表態

屌你個嘴
支那古語有云：婊子無情 戲子無義
不如你數下有幾多個係有良知唔願奶共嘅真·藝人

睇佢story真係以為係平行時空

華嫂 l love u